其實宜場係一場防衛戰

有速龍衝過黎 唔需要逃走 企定晒應戰
反而走會更差
但企前既真係需要有足夠既準備

記住唔好背對
一邊用長兵格住一邊退
背對 = 任拉